高登幾時多左咁多16x矮撚

不嬲以前全部高登仔都係米八再加條30cm
依家潮流台班矮撚全部開post學着衫
好心你地去諗下點樣高d好話啦 矮撚係着乜都唔好睇㗎啦
投胎叫你老母生你生高d啦

利申 180

高登？

14x點睇？

條J 5cm
155

LIHKG
自隊

1800 點睇